{
  "@context": "https://schema.org",
  "@graph": [
    {
      "@type": "WebSite",
      "@id": "https://siejmy.pl/#website",
      "url": "https://siejmy.pl/",
      "name": "SIEJMY.PL",
      "description": "",
      "potentialAction": [
        {
          "@type": "SearchAction",
          "target": "https://siejmy.pl/?s={search_term_string}",
          "query-input": "required name=search_term_string"
        }
      ],
      "inLanguage": "pl-PL"
    },
    {
      "@type": "ImageObject",
      "@id": "https://siejmy.pl/2020/10/siejmy-6-2020/#primaryimage",
      "inLanguage": "pl-PL",
      "url": "https://siejmy.pl/wp-content/uploads/2020/10/Okladka_pazdziernik.png",
      "width": 2362,
      "height": 3071
    },
    {
      "@type": "WebPage",
      "@id": "https://siejmy.pl/2020/10/siejmy-6-2020/#webpage",
      "url": "https://siejmy.pl/2020/10/siejmy-6-2020/",
      "name": "#KatoStyl\u017bycia - SIEJMY.PL",
      "isPartOf": { "@id": "https://siejmy.pl/#website" },
      "primaryImageOfPage": {
        "@id": "https://siejmy.pl/2020/10/siejmy-6-2020/#primaryimage"
      },
      "datePublished": "2020-10-26T11:19:49+00:00",
      "dateModified": "2020-11-09T21:48:43+00:00",
      "author": {
        "@id": "https://siejmy.pl/#/schema/person/22e2ce40309eb415d067436065dffa08"
      },
      "inLanguage": "pl-PL",
      "potentialAction": [
        {
          "@type": "ReadAction",
          "target": ["https://siejmy.pl/2020/10/siejmy-6-2020/"]
        }
      ]
    },
    {
      "@type": "Person",
      "@id": "https://siejmy.pl/#/schema/person/22e2ce40309eb415d067436065dffa08",
      "name": "Piotr Ziemecki",
      "image": {
        "@type": "ImageObject",
        "@id": "https://siejmy.pl/#personlogo",
        "inLanguage": "pl-PL",
        "url": "https://siejmy.pl/wp-content/uploads/2020/10/DSC_0768-scaled.jpg",
        "caption": "Piotr Ziemecki"
      },
      "description": "Jestem tw\u00f3rc\u0105 SIEJMY i zarazem jednym z autor\u00f3w tre\u015bci tu zamieszczanych. Przez ostatnie lata by\u0142em prezesem najwi\u0119kszego katolickiego stowarzyszenia student\u00f3w. Rok temu uko\u0144czy\u0142em studia prawnicze. W wolnym czasie staram si\u0119 pog\u0142\u0119bia\u0107 nauczanie Ko\u015bcio\u0142a Katolickiego wyra\u017cone w Katechizmie, dokumentach papieskich i soborowych.",
      "sameAs": [
        "https://www.youtube.com/channel/UCI_v9YnNORPBfU02rDrAdcQ/about"
      ]
    }
  ]
}
